聽L住，我只用華為。

擺明玩野啦

支那賤畜真係笑撚死人

高級黑

冇得曬太陽真係好慘

中學爲體，西學為用

用梗係用iphone,但就打簡體字😁

應該係曲線黎下話

老實講真係笑唔出 ，明顯假膠仲笑鳩佢，即係點呀？

支那勁多假膠

100毛咁撚真心？

好可能係曲線
華為喺支那請得太多打手
而家啲支那人都好撚憎呢間閪公司